想問下有無純播放嘅藍牙耳機

考慮到藍牙耳機嘅收音唔太好
又唔想買傳統嘅藍牙耳機
想問下巴打們市面上有無純播放功能嘅藍牙耳機？